最近好多灰心放負移民撚

香港人未輸架
五大訴求呢
立法會35+呢

而家未完架
唔好自己嚇自己

後路姐

無衝突 移民唔代表放棄

咁快就放棄？
出黎9up姐

有邊個唔想走 不過而家已經冇得返轉頭 撐落去

無人放棄
一直都做緊

移民撚咪比佢移民
到時候可能真係要佢地幫

啱呀 食m記買淘寶都唔叫俾錢中資使
唔好教條主義

其實去到最後仲可以working holiday著草
個個唔洗咁快就放棄

移咗民都可以搞d類似保護傘既野，係運動入面每個人做到既野都唔同而且有限，各有各做啦

普通人可以有咩打算

個個都有後路
咁唔會再有人發聲

上年先講好話光復香港 話煲底見
轉個頭又話人教條主義 移民都可以抗爭
Ok你移民再接濟呀嘛 二百萬人走撚晒佢囉
仲可以大條道理 話香港唔係restricted to一個地方
係香港人組成嘅價值 有香港人嘅地方就係香港

繼續兜啦

每個人都可以有自己嘅決定，就算走咗都可以唔放棄，唔好情緒勒索

之前係有希望就煲底姐
而家都肯定集中營見囉
唔移民大家一齊困住喺集中營係冇用㗎喎

事實就係可以投資移民開公司嘅只佔少數
開到嘅公司都請唔多過十個人

剩低嘅就係技術移嗰班
喺加澳紐自己搵工都成問題

成班吹到自己幫手運軍火砌戰機咁

人人都走晒 幾十年後就再冇香港人
咁仲算唔算放棄自己諗，唔會情緒勒索你地，事實上你地就係一班冇情緒嘅人，根本冇可能勒索到

有我移我都走啦 遲多幾個月可能要翻牆先打到機

講得好
我有後路仲同你上街抗爭咩
你慢慢同同路人煲底見又好集中營又好

23 條殺到埋身
依家唔走變猶太人都似

岩
專業人士一定要走先

係囉，連返工撚都可以話心繫抗爭

無沖突 我入黨申請書都寫好左
兄弟爬山

Agger